出軌既人係咪唔可以原諒

被人帽 過左一排翻黎喊住求我
個心真係軟左一下
但我知翻唔到去以前
本來同其他男仔有正常發展
而家又卻步翻
覺得男人都係唔可靠
點搞

唔好原諒，俾啲機會其他男仔啦。其他嗰啲可能對你好過你個ex

食完屎仲想返轉頭食多次？

咁好易
因為佢本身都對我呼呼喝喝

咁你就唔值得為呢個男人再糾纏落去。出咗軌一次 唔代表我佢復合番佢唔會再做。
唔想佢再hurt多你一次咋

有第一次就會有第二次

我明 多謝你
係唔知幾時重拾對拍拖既信心
而家都係自己一個好啲

出軌得零次同冇限次

你當休息一陣當你ready先至再搵過另一個對象

戇鳩

感情問題一律建議分手。

我都知

呢樣真我就係原諒一次又一次結果都係一樣

算啦
與其重新建立一段有裂痕既信任 不如同新嘅人試下

傻左咩
佢過一排又出軌
傷心只會係自己
同新既人發展仲好啦

原諒黎做乜7
曾經俾人出軌6次先識放手
諗起都on9
佢鐘意你又點會做得出
你係佢世界係nth

所以最後我都係分左手但唔知點解都會覺得痛明知佢差

係咪每次復合都會係咁loop佢同第二個既畫面

係
聽到佢喊我仲會有心痛既感覺
雖然今日佢後悔係自己拎黎

你真係on9
出得軌既已經代表你唔係佢杯茶，你同佢唔會有可能

算吧啦
講完好後悔唔會咁做
轉個頭咪又係咁

見識過夜晚喊到filifele求復合好愛你

第二朝就同第二條女講放低咗

Good job

係咩
其實好多係出軌但仲好愛(聲稱